仲有無人著緊Flyknit racer?

想買

oreo個鞋底著到甩

有

禁out

rainbow 2.0

我對trainer 都係, 甩完痴返又甩緊早兩日又話重出3.0

爛左兩對有oreo 同土耳其藍

仲有兩對
一對oreo 一對藍色
其實邊到仲有得買

仲著緊
有無人知邊到可以換白底？

仲有著淺藍白 果隻

Trainer 好着過 racer...

邊度仲有得買

想搵番2017 對白trainer

有最元祖綠色個對, 覺得好靚, 但少著

有兩對借位放
multi color 2.0 us9
multi color 3.0 us9.5
有意留tg

how much

停產了 難搵

黑面白底係邊款

小弟人生第一對flyknit